我支持男人eeetv 你們可以打我了

Man仔環港行真係好l感動
有冇萬年磯粉 萬磯粉上番水係連登應援下男人eeetv?
唔想三劍俠就咁消失
#連登有愛
#2021大和解
#跪求view數

我......覺得.....我....應該係......黃？

技窮啦，得一開始出既片係好睇

收皮啦

明星三接一都好正
wingto果集Billy 笑到我
阿正果集又好鬼死感動

負皮出黎講兩句?
負完皮就走仲係男人黎?

垃圾到咁, 唔可以剩係負皮 ?

咁你又睇開咩 高質 既youtuber呀
而家真係劣幣驅逐良幣

依個channel梅到冇人出post屌都知已經收左皮

真係一個man仔都冇?
告急呀
man仔出黎講句野丫
you never walk alone

試當真屌打

個人認為如果大家覺得唔啱睇嘅話unsubscribe係你哋自由 但就無謂再攻擊佢哋啦

我覺得人 係可以有改錯嘅機會

比林鄭同佢嘅班子一個機會啦

邊有人攻擊佢哋
霉到已經冇人出post屌佢哋

成個channel衰喺李萬璣到

如果唔係嗰條友，呢個channel 唔會搞到咁囉

佢哋有改 但林鄭有無改

無人屌咪好
要咁多比人屌嘅noise做咩

你段嘢講到好似好多人屌緊佢咁

sorrysorry 可能我打得唔係幾好

c打 多謝你

伍仔都多過佢哋三倍訂閱數
是但一條講嘢嘅片view都多過佢地既新片

早一兩年仲好多人讚

藍絲狗話之你表演呑精

我支持man仔。